# Translation of Plugins - Enable jQuery Migrate Helper - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Enable jQuery Migrate Helper - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-03-27 05:23:11+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Enable jQuery Migrate Helper - Stable (latest release)\n"

#: admin/settings.php:67
msgid "Allow website visitors to trigger an automatic downgrading to legacy jQuery, when a failure is detected"
msgstr "允许在检测到网站访问出现错误时，触发自动降级到旧版jQuery的机制。"

#: admin/settings.php:62
msgid "Automatic downgrades"
msgstr "自动降级"

#. translators: 1: The website name as a link.
#: templates/email/automatic-downgrade.php:39 templates/email/weekly.php:175
msgid "This email was automatically generated by the Enable jQuery Migrate Helper plugin on your website %s"
msgstr "此电子邮件是由您网站 %s 上的“启用jQuery迁移助手”插件自动生成的"

#: admin/logs.php:114 templates/email/weekly.php:125
msgid "WordPress core"
msgstr "WordPress核心"

#: class-jquery-migrate-helper.php:723
msgid "Automatic jQuery version change"
msgstr "自动jQuery版本切换"

#: class-jquery-migrate-helper.php:719
msgid "Weekly jQuery Migrate Status Update"
msgstr "每周jQuery迁移状态更新"

#: class-jquery-migrate-helper.php:701
msgctxt "Admin bar menu link"
msgid "Logged deprecations"
msgstr "已过时功能触发记录"

#: class-jquery-migrate-helper.php:692
msgctxt "Admin bar menu link"
msgid "Settings Page"
msgstr "设置页面"

#: class-jquery-migrate-helper.php:210
msgid "Your site is using a legacy version of jQuery, 1.12.4-wp, probably in order to fix problems that were experienced with your plugins or themes after an update of WordPress. Please make sure that your plugins and themes become compatible with WordPress 5.6 by contacting the authors."
msgstr "您的网站使用的是旧版jQuery 1.12.4-wp，可能是为了解决WordPress更新后插件或主题遇到的问题。请与作者联系，以确保您的插件和主题与WordPress 5.6兼容。"

#: class-jquery-migrate-helper.php:206
msgid "You are using a legacy version of jQuery"
msgstr "您正在使用旧版本jQuery。"

#: class-jquery-migrate-helper.php:197
msgid "Your site is using the latest jQuery version that comes with WordPress."
msgstr "您的网站正在使用WordPress自带的最新版本jQuery。"

#: class-jquery-migrate-helper.php:192
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: class-jquery-migrate-helper.php:180 class-jquery-migrate-helper.php:189
msgid "WordPress jQuery Version"
msgstr "WordPress jQuery版本"

#: class-jquery-migrate-helper.php:104 class-jquery-migrate-helper.php:107
msgid "jQuery Migrate"
msgstr "jQuery迁移"

#: admin/header.php:35
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: admin/header.php:30
msgid "When WordPress facilitated for, and is performing, upgrades of the version of jQuery included, some themes and plugins may stop working as expected, because their code was outdated."
msgstr "当WordPress促进并执行所包括的jQuery版本的升级时，某些主题和插件可能会按预期停止工作，因为它们的代码已过时。"

#: admin/header.php:26
msgid "Due to the large amount of plugins and themes using the library, the version has not received any major upgrades to avoid breaking changes. This has unfortunately led to many plugins and themes just using obsolete code (even when WordPress has allowed for more modern code to be used)."
msgstr "由于使用该库的大量插件和主题，该版本未进行任何重大升级，以免破坏更改。不幸的是，这导致许多插件和主题仅使用过时的代码（即使WordPress允许使用更现代的代码）。"

#: admin/header.php:22
msgid "Thanks to this versatility, WordPress has included a version of the jQuery library for a long time."
msgstr "由于这种多功能性，WordPress很长时间以来就包含了jQuery库的一个版本。"

#: admin/header.php:18
msgid "jQuery is a framework that makes creating interactive elements on your website quick and easy for theme and plugin authors."
msgstr "jQuery是一个框架，可让主题和插件作者快速轻松地在您的网站上创建交互式元素。"

#: admin/settings.php:106
msgid "Save settings"
msgstr "保存设置"

#: admin/settings.php:100
msgid "Caution: This option may lead to more deprecations being discovered, but will also increase the amount of database entries. Use sparingly and under supervision."
msgstr "警告：此选项可能导致发现更多弃用情况，但也会增加数据库条目的数量。谨慎使用并在监督下使用。"

#: admin/settings.php:97
msgid "Log deprecations caused by anonymous users browsing your website"
msgstr "由匿名用户浏览您的网站引起的日志弃用"

#: admin/settings.php:92
msgid "Public deprecation logging"
msgstr "公共弃用日志"

#: admin/settings.php:84
msgid "This may report many entries from WordPress it self. This is expected, as WordPress continues to update its own code in the upcoming releases."
msgstr "这可能会报告来自WordPress本身的许多条目。这是可以预期的，因为WordPress将在即将发布的版本中继续更新自己的代码。"

#: admin/settings.php:81
msgid "Detect and log deprecations in the default WordPress version of jQuery"
msgstr "在默认的WordPress版本的jQuery中检测并记录弃用"

#: admin/settings.php:76
msgid "Capture modern deprecations"
msgstr "捕捉现代的弃用情况"

#: admin/settings.php:54
msgid "Show deprecation notices, on each admin page, as they happen"
msgstr "在每个管理员页面上显示弃用通知"

#: admin/settings.php:49
msgid "Live deprecations"
msgstr "实时弃用"

#: admin/settings.php:41
msgid "You can only change jQuery versions in WordPress 5.6 or later"
msgstr "您只能在WordPress 5.6或更高版本中更改jQuery版本"

#: admin/settings.php:36
msgctxt "jQuery version"
msgid "Legacy 1.12.4-wp"
msgstr "旧版本1.12.4-wp"

#: admin/settings.php:33
msgctxt "jQuery version"
msgid "Default from WordPress"
msgstr "WordPress默认"

#: admin/settings.php:27
msgid "jQuery Version"
msgstr "jQuery版本"

#: admin/logs.php:35 admin/logs.php:142
msgid "Clear logs"
msgstr "清除日志"

#: admin/logs.php:30
msgid "The following are deprecations logged from the front-end of your site, or while live deprecation notices were disabled in the admin area."
msgstr "以下是从您的网站前端记录的弃用记录，或者在管理区域中禁用了实时弃用通知。"

#. translators: 1: Linked name of the theme throwing notices.
#: admin/logs.php:102 templates/email/weekly.php:113
msgid "Theme: %s"
msgstr "主题：%s"

#. translators: 1: Linked name of the plugin throwing notices.
#: admin/logs.php:82 templates/email/weekly.php:93
msgid "Plugin: %s"
msgstr "插件：%s"

#. Translators: Undetermined source
#: admin/logs.php:67 templates/email/weekly.php:78
msgid "Inline code, unknown file location"
msgstr "内联代码，未知文件位置"

#. Translators: Undetermined source
#: admin/logs.php:66 templates/email/weekly.php:77
msgid "Undetermined"
msgstr "未定义"

#: admin/logs.php:45 templates/email/weekly.php:63
msgctxt "Admin deprecation notices"
msgid "Triggered on page"
msgstr "触发于页面"

#: admin/logs.php:44 admin/logs.php:135 templates/email/weekly.php:62
#: templates/email/weekly.php:148
msgctxt "Admin deprecation notices"
msgid "File location"
msgstr "文件位置"

#: admin/logs.php:43 admin/logs.php:134 templates/email/weekly.php:61
#: templates/email/weekly.php:147
msgctxt "Admin deprecation notices"
msgid "Plugin or theme"
msgstr "插件或主题"

#: templates/email/weekly.php:53
msgid "The following deprecations have been logged from the front-end of your site, or from your admin area while live deprecation notices were disabled."
msgstr "在禁用实时弃用通知时，已从您的站点的前端或管理区域记录了以下弃用。"

#: templates/email/weekly.php:47
msgid "There have been no reported deprecations logged in the past week, maybe you no longer need this plugin?"
msgstr "过去一周没有记录过任何弃用记录，也许您不再需要此插件？"

#: templates/email/weekly.php:38
msgid "Your site is running a legacy version of jQuery, modern functionality is currently not available to your plugins, themes or WordPress itself."
msgstr "您的网站正在使用旧版本jQuery，现代化功能目前对于您的插件、主题或WordPress本身不可用。"

#: templates/email/weekly.php:31
msgid "This is a weekly summary of the warnings still present on your site, relating to the jQuery library. These errors should be addressed as soon as possible."
msgstr "这是您站点上仍然存在的与jQuery库有关的警告的每周摘要。这些错误应尽快解决。"

#. translators: 1: Link to deprecation log page.
#: templates/email/automatic-downgrade.php:28 templates/email/weekly.php:158
msgid "You can view captured and logged deprecations at %s"
msgstr "您可以在%s查看捕获和记录的弃用"

#: templates/email/automatic-downgrade.php:21
msgid "This happened because you, or a visitor to your site, viewed a page that was using one or more deprecated jQuery features which are no longer in use. As the feature being used is no longer maintained, this caused an error. In order to maintain the expected user experience, this automatic downgrade was performed."
msgstr "发生这种情况是因为您或您的站点访问者查看了一个页面，该页面使用了一个或多个已弃用的jQuery功能，这些功能不再使用。由于不再维护所使用的功能，因此导致错误。为了维持预期的用户体验，执行了此自动降级。"

#: templates/email/automatic-downgrade.php:17
msgid "This is a one-time, automated, message to inform you that the jQuery version on your site has been automatically downgraded to the legacy 1.12.4-wp version."
msgstr "这是一次自动的消息，通知您站点上的jQuery版本已自动降级为旧版1.12.4-wp版本。"

#: templates/email/automatic-downgrade.php:13 templates/email/weekly.php:27
msgid "Greetings!"
msgstr "您好！"

#: templates/admin-notices/no-longer-needed.php:30
msgid "You are using a WordPress version prior to 5.5.1. This plugin also helps with a bug found in WordPress 5.5.0. Please update WordPress to version 5.5.1, or later, before deactivating this plugin."
msgstr "您正在使用5.5.1之前的WordPress版本。此插件还有助于解决WordPress 5.5.0中发现的错误。在停用此插件之前，请先将WordPress更新至5.5.1版或更高版本。"

#: templates/admin-notices/no-longer-needed.php:23
msgid "This means you should still check that things work as expected after you have disabled the plugin, and if you know there have been warnings in the admin pages, you may still need to reach out to the authors of the affected plugin or theme."
msgstr "这意味着禁用插件后，您仍然应该检查一切是否正常，并且，如果您知道管理页面中存在警告，则可能仍需要联系受影响的插件或主题的作者。"

#: templates/admin-notices/no-longer-needed.php:19
msgid "Please note that not all jQuery deprecation notices are recorded in the log. Deprecation notices that occur on public pages (front end) are recorded. Notices from the admin pages (back end) are only recorded if the immediate deprecation notices in the admin bar are turned off. Also keep in mind that under WordPress 5.6 logging of deprecation notices are only logged if logging is specifically enabled by the user."
msgstr "请注意，并非所有jQuery弃用通知都记录在日志中。记录在公共页面（前端）上出现的弃用通知。仅当关闭管理栏中的立即弃用通知时，才记录来自管理页面（后端）的通知。还请记住，在WordPress 5.6下，仅当用户专门启用了日志记录时，才会记录弃用通知的日志。"

#: admin/header.php:36 templates/admin-notices/welcome.php:34
msgid "Logged deprecations"
msgstr "记录的弃用"

#: class-jquery-migrate-helper.php:215 templates/admin-notices/welcome.php:34
msgid "Plugin settings"
msgstr "插件设置"

#: templates/admin-notices/welcome.php:28
msgid "You are currently using a legacy version of jQuery. It has no support and doesn’t receive security updates. Please upgrade as soon as possible."
msgstr "您当前正在使用旧版jQuery。它不支持，并且不接收安全更新。请尽快升级。"

#: templates/admin-notices/welcome.php:22
msgid "If you get warnings, please check for updated versions of the plugin or theme that generated the warning. There will very likely be one you can install. When you have updated your plugins and themes, and there are no more warnings, please deactivate Enable jQuery Migrate Helper."
msgstr "如果收到警告，请检查生成警告的插件或主题的更新版本。您很有可能会安装一个。更新插件和主题后，没有其他警告，请停用“启用jQuery迁移助手”。"

#: templates/admin-notices/welcome.php:17
msgid "This plugin, called Enable jQuery Migrate Helper, is not a fix. It is a temporary solution to give your plugin and theme authors time to update."
msgstr "这个名为“启用jQuery迁移助手”的插件不是一个修复程序。这是让您的插件和主题作者有时间更新的临时解决方案。"

#: templates/admin-notices/welcome.php:14
msgid "Right now, you are using a plugin to support some old code in this website’s jQuery JavaScript library. That code is deprecated, meaning it is basically obsolete and is losing the support of your themes and plugins and WordPress itself."
msgstr "现在，您正在使用一个插件来支持该网站的jQuery JavaScript库中的一些旧代码。该代码已弃用，这意味着它基本上已经过时，并且失去了主题，插件和WordPress本身的支持。"

#: templates/admin-notices/deprecated-scripts.php:18
msgid "Please make sure you are using the latest version of all of your plugins, and your theme. If that is the case, then you may want to ask the developers of the code mentioned in your warnings to update it."
msgstr "请确保您使用的是所有插件的最新版本以及您的主题。如果是这种情况，那么您可能想请警告中提到的代码的开发人员进行更新。"

#. translators: 1: Total number of existing issues. 2: Issues discovered on
#. currently loaded page.
#: class-jquery-migrate-helper.php:676
msgid "(Previously known: %1$d Discovered on this page: %2$s)"
msgstr "（以前称为：%1$d在本页发现：%2$s）"

#. translators: %s: Parenthesis with issue count.
#: class-jquery-migrate-helper.php:671
msgid "jQuery Migrate %s"
msgstr "jQuery迁移助手 %s"

#: templates/admin-notices/no-longer-needed.php:15
msgid "No deprecations have been logged on this site in a while, you may no longer need this plugin."
msgstr "一段时间以来都没有在该网站上记录任何弃用记录，您可能不再需要此插件。"

#: admin/logs.php:53
msgid "No deprecations have been logged"
msgstr "没有记录弃用"

#: admin/logs.php:136 templates/email/weekly.php:149
msgctxt "Admin deprecation notices"
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: admin/logs.php:42 admin/logs.php:133 templates/email/weekly.php:60
#: templates/email/weekly.php:146
msgctxt "Admin deprecation notices"
msgid "Notice"
msgstr "注意事项"

#: admin/logs.php:41 admin/logs.php:132 templates/email/weekly.php:59
#: templates/email/weekly.php:145
msgctxt "Admin deprecation notices"
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/admin-notices/deprecated-scripts.php:13
msgid "This page generated the following warnings:"
msgstr "这个页面产生下列警告："

#: templates/admin-notices/deprecated-scripts.php:12
msgctxt "enable-jquery-migrate-helper"
msgid "Warnings encountered"
msgstr "遇到警告"

#: templates/admin-notices/deprecated-scripts.php:12
#: templates/admin-notices/no-longer-needed.php:12
#: templates/admin-notices/welcome.php:12
msgctxt "Admin notice header"
msgid "jQuery Migrate Helper"
msgstr "jQuery迁移助手"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org"
msgstr "https://cn.wordpress.org"

#. Author of the plugin
msgid "The WordPress Team"
msgstr "WordPress团队"

#. Description of the plugin
msgid "Enable support for old and outdated plugins and themes during a jQuery update transitional phase."
msgstr "在jQuery更新过渡阶段启用对旧的和过时的插件和主题的支持。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wordpress.org/plugins/enable-jquery-migrate-helper"
msgstr "https://wordpress.org/plugins/enable-jquery-migrate-helper"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Enable jQuery Migrate Helper"
msgstr "启用jQuery迁移助手"